呀柒婆柒婆 呢邊望一望 唔該

都有啲自知之明
但都係柒

點解無記者問佢
點解唔帶佢個私人口罩？

香港記者真係好廢

柒婆，點解落區就唔帶底褲口罩既？